火車好撚唔準時 仲話99%車無延誤

覺唔覺得有時見佢1分鍾 但等極都係唔埋站
有時2分鍾就無啦啦閃左去即將到達
真係好能on9 一d都唔撚準

新界仔叫慣左火車